# Caching

## Использовать
* openjdk11
* maven
* lombok

### Запуск 
```
При запуске приложения подать параметры в след порядке
          путь к файлу, что кешировать
          размер 1го уровня
          размер 2го уровня
          путь, куда кешировать
          путь файла кеша
          тип алгоритма (Значения : LRU или LFU)
```

